民主黨my香港

民主黨賣香港 變民主黨my香港
梁天琦真係含淚入獄
得罪講句到呢刻呀
你哋都唔值得有民主
值得假民主